派綠帽比陳同佳條友到底係邊個??

過咗咁耐都冇人搵到出嚟
點解完全冇人爆料

個名我唔講得

因為由頭到尾都只係大粉墨自己講
未有人見過所謂證據

管

號

佢話番香港落口供有比popo睇過

條綠帽片流出左未

佢講渣

會唔會已經着咗草

講還講唔好po片就得

大粒麥唔係男主角喎

其實可能係自己搞人左人個肚唔認數

好大可能係警犬

話陳同佳係第三次世界大戰元兇，其實係咪射左篤精落佢條女個閪度條友先係

又話條女同ex分左手至發現自己有左，咁唔算派帽

Sorry ....我係咪要自首

條女ig個名同合照好似唔係大粒墨黎